<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="backup_confirm_title">Целосна резервна копија</string>
    <string name="restore_confirm_title">Целосно обновување</string>
    <string name="backup_confirm_text">"Побарана е целосна копија на сите податоци на поврзан компјутер со работна површина. Дали сакате да дозволите тоа да се случи?

Ако вие самите не ја побаравте резервната копија, не дозволувајте да продолжи операцијата."</string>
    <string name="allow_backup_button_label">Направи резервна копија на моите податоци</string>
    <string name="deny_backup_button_label">Не прави резервна копија</string>
    <string name="restore_confirm_text">"Побарано е обновување на сите податоци на поврзан компјутер со работна површина. Дали сакате да дозволите тоа да се случи?

Ако вие самите не го побаравте обновувањето, не дозволувајте да продолжи операцијата. Таа ќе ги замени сите моментални податоци на уредот!"</string>
    <string name="allow_restore_button_label">Обнови ги моите податоци</string>
    <string name="deny_restore_button_label">Не обновувај</string>
    <string name="current_password_text">Внесете ја тековната лозинка на резервната копија долу:</string>
    <string name="device_encryption_restore_text">Внесете ја лозинката за шифрирање на уредот долу.</string>
    <string name="device_encryption_backup_text">Внесете ја лозинката за шифрирање на уредот долу. Таа ќе се користи и за шифрирање на резервната копија од архивата.</string>
    <string name="backup_enc_password_text">Внесете лозинка за да ја користите за шифрирање на целосната резервна копија на податоците. Ако таа се остави празна, ќе се користи тековната лозинка за резервна копија:</string>
    <string name="backup_enc_password_optional">Ако сакате да ја шифрирате целосната резервна копија на податоците, внесете лозинка долу:</string>
    <string name="restore_enc_password_text">Ако податоците за обновување се шифрирани, внесете ја лозинката долу:</string>
    <string name="toast_backup_started">Започнува правење на резервна копија...</string>
    <string name="toast_backup_ended">Правењето резервна копија е завршено</string>
    <string name="toast_restore_started">Започнува обновување...</string>
    <string name="toast_restore_ended">Обновувањето е завршено</string>
    <string name="toast_timeout">Истече операцијата</string>
</resources>
