<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="backup_confirm_title">Sauvegarde complète</string>
    <string name="restore_confirm_title">Restauration complète</string>
    <string name="backup_confirm_text">"Une sauvegarde complète de toutes les données sur un ordinateur connecté a été demandée. Êtes-vous d'accord ?

Si vous n'êtes pas à l'origine de cette demande de sauvegarde, n'autorisez pas cette opération."</string>
    <string name="allow_backup_button_label">Sauvegarder mes données</string>
    <string name="deny_backup_button_label">Ne pas sauvegarder</string>
    <string name="restore_confirm_text">"Une restauration complète de toutes les données a été demandée à partir d'un ordinateur connecté. Acceptez-vous cette opération ?

Si vous n'êtes pas à l'origine de cette demande de restauration, n'autorisez pas cette opération, car toutes les données présentes sur l'appareil seraient remplacées !"</string>
    <string name="allow_restore_button_label">Restaurer mes données</string>
    <string name="deny_restore_button_label">Ne pas restaurer</string>
    <string name="current_password_text">Saisissez votre mot de passe de sauvegarde ci-dessous :</string>
    <string name="device_encryption_restore_text">Saisissez le mot de passe de chiffrement de votre appareil ci-dessous.</string>
    <string name="device_encryption_backup_text">"Saisissez le mot de passe de chiffrement de votre appareil ci-dessous. Ce mot de passer servira également à chiffrer l'archive de sauvegarde."</string>
    <string name="backup_enc_password_text">"Saisissez un mot de passe à utiliser pour chiffrer l'intégralité des données de sauvegarde. Si vous ne saisissez rien, votre mot de passe de sauvegarde actuel sera utilisé :"</string>
    <string name="backup_enc_password_optional">"Si vous voulez chiffrer l'intégralité des données de sauvegarde, saisissez un mot de passe ci-dessous :"</string>
    <string name="restore_enc_password_text">Si les données de restauration sont chiffrées, veuillez saisir le mot de passe ci-dessous :</string>
    <string name="toast_backup_started">Sauvegarde commencée...</string>
    <string name="toast_backup_ended">Sauvegarde terminée</string>
    <string name="toast_restore_started">Restauration commencée...</string>
    <string name="toast_restore_ended">Restauration interrompue</string>
    <string name="toast_timeout">"Délai d'attente expiré"</string>
</resources>
